GFRIEND 新歌 Sunrise 終於出爐！！

麻麻

bad

法國首歌聽多幾次先有味

rough之後開始唔掂

又有雞會比你地班毒撚粉絲打j啦

你都係J返你娜璉算啦

次次D MV分析都同世越號扯上關係 今次唔知有冇

佢地d舞係幾好睇既

認真講係唔似普通kpop歌
不個我覺得幾好聽

J你對導彈 塞爆啲精落你個口到

sowon幾正 直覺話我知佢係個好老婆好媽媽有少少想同佢生bb

WNEDY打左你第69次...

雄性生物係會有想盡最大能力繁殖下一代既天性 我一時唔小心順從左本能

銀河bb

神團出神曲

我愛嚴智

屌 好難聽sor

正